求助，藍絲在尖東站搶了跳閘女子的銀包

求助
剛剛有藍絲在尖東站搶了跳閘女子的銀包，然後跑走。大家包圍她老公，他聲稱老婆把銀包帶去尖沙咀警署。
我朋友拍咗條片

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

乜撚野呀？

弱智？

on9, 告鳩佢偷野， 邊個大鑊啲

搵埋律師去狗屋

擺到明搶野喎

Push

搶野

班藍絲真係冇腦架喎

合法打劫？

搵律師 告埋佢

揾人

搶返佢銀包跑走啦

告佢 唔放佢老公走

痴撚線

附近嘅去幫拖plz

搶野覺得自己正義?
藍絲真係冇撚腦

點會 做完冇後果
就係有組織先會咁做
再用無腦去諗佢地 我地真係點死都唔知

留名睇藍絲偷野唔拉
剩係拉方同學

偷完野去差館自首

光明正大犯法？

交500蚊 然後告到佢仆街

警犬唔會拉

攬炒精神

真係為所欲為

港鐵附例 vs 盜竊罪

要落案告佢

記住話唔見錢
比佢偷咗

啱架喇
跳閘要罰500 一定要俾嘅
但搶劫就都一定要告！一定少咗幾百蚊！

即搵議員幫手到警署，最好有律師

分分鐘比藍絲偷咗萬幾蚊

藍絲搶野

咁熟路，會唔會又係休班警

又包圍
「唔好打」「打死人啊」
真係唔怪得點解班藍絲氣焰咁勁

屌你，光天化日搶銀包

思維正確

有冇圖?

銀包入邊有2 張 5 百蚊無左

10 張 1000

搶返銀包，起底, 私了

而家係老笠

推

係搶野，仲嚴重

藍絲點搶野都係合法

左膠仆街過藍屍

仲有張準備幫公司入數嘅一千萬銀行本票

cls

開庶

搶嘢 告佢啦

報銀包入面有10萬
私人刑事
民事索償

男：盜竊
女：處理贓物罪

銀包入面有幾張五百唔見左

又包圍就算？垃圾

咩環境而家？

屌啦唔撚係咁樣啊

班藍絲真係覺得自己做咩都岩
遲下佢地會覺得連殺人都係合理

咪就係
佢地知無論點做都無後果
係法律下佢地係唔洗守法
執法者企佢地果邊
黎緊只會越黎越惡
隨時周街捉走d女

吓我入面個幾萬蚊呢
正常人會帶咁多人出街？
我交學費唔得

條片睇唔到

究竟香港係咪藍多過黃 點解次次跳完閘出事都冇手足幫手

點都要攪大佢
跑閘又唔係刑事, 怕閪佢
呢度開個PO 一人兩蚊比5000
搵議員, 搵律師, 一定耍報狗
要殺一儆百, 此風不可長
D 藍C 唔撚知自己要找數只會愈來愈大狠

東亞病夫黃絲

藍絲打家劫舍都唔會有人拉

冇錯

我淨係知有搶劫案
乜野跳閘？

點解唔搶電話

銀包有張對我好重要既相， 影唔返架啦
民事告鳩佢索償

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

無錯 遲早周街見靚女後生就捉

無人幫先係問題呀

完美演繹人一藍，腦便殘

問題係啲狗會幫邊邊

搶劫啊 盜竊

合法斬人都係咁啦

有冇咁撚戇鳩呀搶埋野

打劫都唔理？

五百蚊換盜竊罪，抵到爛

告佢

搵律師告佢la

報警，𥚃面有幾皮野

過左幾個月都仲有人話報警/告佢搶野.
真心冇撚腦定成班冷氣軍師

暫時唔好跳先，咁多仆街係黨鐵入面睇住，之前講過有其他方法代替跳閘

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

反告盜竊,你搶左我銀包點出閘

係搶劫，打劫

999報咗先,佢老婆去自首一回事.立咗案先,

銀包入面有十萬

搶劫

睇波果晚銅鑼灣大街大巷已經有藍C 當街非禮女手足
果晚人咁多都咁狼
當然人多比人私了左

跳閘最多都係罰錢
搶嘢真係....

多撚謝黑警選擇性執法啦

屌係咪ON 9 架? 搶人野

老笠？！

岩呀

其實藍絲咁狼都係我哋寵出嚟，因為無人郁手以為我哋好恰，我諗起台仔講個篇文

岩

lm

告偷窺搶劫 再比5舊水港鐵

幫唔到手 剩係可以推post

私了

狗冇性。

搶野都無手足幫咩

好撚on9，藍絲真係無腦

係 執法者企佢地果邊真係好仆街
最快唯有私了 再放自己人走

搶野喎
告得啦

好難講，分分鐘轉個撚頭就放藍絲，告鳩個女

第210章 《盜竊罪條例》

任何人如偷竊，而在緊接偷竊之前或在偷竊時，為偷竊而向任何人使用武力，或使或試圖使任何人害怕會在當時當地受到武力對付，即屬犯搶劫罪。

(2)

任何人犯搶劫罪，或意圖搶劫而襲擊他人，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

藍絲打劫為實捉跳閘為藉口

received 658065347936385 is being prepared for processing.

FC左未呀, 又話圍住個男既, 相都無張

呢單有得玩, 唔私了有SO
私了你又打佢唔死
黨鐵有哂片 睇住係搶劫
佢坐五個月仲好

無睇到片

但大可以話因為比扒手扒左銀包
趕返工要跳閘

雖則今時今日真係好難講...

不過跳閘即交5舊再告人偷野應該冇犯任何法掛

搶野呀~~

平時我袋兩皮野出街

會護送兩件藍絲走

咪咁天真 2019已經係人治

咁多人圍都無人打柒佢 先助長到佢地氣燄

邊個嚴重d，無腦藍絲

真係無腦

打劫

直頭係搶刧，仲有會盜用他人資料，偷卡碌，事主拎返唔該點下應該無左幾皮現金比佢偷左
條條刑事告閪佢

搶左銀包唔係私了到，告佢俾打佢有用

黃絲停留係憤怒同笑藍絲
同支那口交部有乜分別

連登金句：
到今日仲有信警察會做嘢
咪天真

我朋友話
女仔被警察帶走。那個男人被另一些警察帶入房。

721... 告左幾多個?
都未知告唔告得入
何況而家「只係」搶野

告佢搶劫 睇下邊單大獲d

黑警唔會理

傻左 跳閘咪逃票 罰極5k

搶野 唔係搶劫 盜竊已經要入去坐

普通藍絲一個有哂證據 唔係諗住會有人保你呀嘛

推
留名有藍絲被捕

理得佢幫邊邊呀,有曬證據既話,齊齊上世界頭條囉,睇下邊個怕邊個

搵議員, 律C, 打612 啦

唔同 721太多人

而家有哂片佢無得走

根本就搶刧，掛住藍絲個名強姦殺人放火都得架啦，垃圾社會

罷明打刧 直頭嗌搶野啦 有撚跳閘
藍屍狗話你跳就係呀？

俾人搶嘢都係拍片圍
被殺會否都係咁

跳閘咪罰$500 搶銀包老刑

不過依家香港都冇法律可言

做咩9

98456641

至緊要既係
跳閘要時間查
但有冇偷野就一眼睇得見

弱智，煲大佢

仲未意識到人地藍屍有組織咁攻擊市民
一味淨係笑佢地冇腦
黃絲思維完全冇進步過

有片 樓主夠堅持就告到入硬

你以為上左幾多次世界頭條
而家又邊個怕緊邊個

賊公打電話比唔知邊個

721 有帶罩班老黑

其實唔係講笑上次差啲斬死女記者嗰個走返支那潛逃都得

強姦，搶劫呀應該唔會理

放心
一撚定會拉左跳閘果個
搶野果個會頒好市民獎

痴撚線，腦殘到咁撚樣

起底
私了左佢
正PK
咁搶野都得

入面可能有十萬蚊

搵律師告9佢

你睇清楚個手袋有冇嘢唔見 睇清楚 睇清楚

告佢老母啦on9

呢招其實有腦

唔止啦 我日日跳閘都袋定十張500用黎交罰款架
有跳有還上等人

支那特色：
偷呃拐騙

比人搶左銀包, 唔跳閘追返個賊唔通要去補返張飛先追呀?
BTW, 銀包都搶撚左, 想補都無錢啦

死左link?

黑狗包庇藍屍係常識

D藍絲好撚柒煩

真係要打鳩班仆街

你on9 d 仲信狗會做野

搶野 一定要告

搶劫事敗，就話人跳閘
天下大亂

就係話你聽 佢做咩都唔會有事 你地報警睇下拉邊個

依家唔係警察幫邊個嘅問題

有得告你告唔告？

搵律師搵律師搵律師

好中point

我地仲成堆人仲停留咗係佢地無腦 覺得佢地做野冇後果

但知唔知班警狗保佢地呀

佢地做乜撚野都冇後果 我地得番私了依條路

事主係咪少左$500？

證據足既,逼佢做野囉,記得叫埋記者報曬成件事,香港還唔到公道,咪上世界公審囉,睇下政府同警察仲有無公信力.

琴日禁錢禁左幾萬係身

自膠 睇到了

報消防 報救護

文宣新方向：

跳閘：500
非法禁錮： 最高7年
盜竊：最高10年

貼滿港鐵站， 藍絲仲會唔會出黎

小偷可恥

哇，聽講佢銀包有成皮野wo。

依加點 偷野條仆街藍屍點

唔洗遲下 一早就有斬人
係斬唔死咁解

之後點

銀包唔見咗1000蚊

之前果個好明顯係傾掂數先會落黎香港受
佢落手但叫佢落手既人一定唔簡單
估計一定係中聯辨用埋d閪招

開始搶劫合法化？

攪大佢，唔懲治啲仆街，只會愈來愈膽大

？

係, 根本無所謂藍C
廢老出聲屌下就會, 會貼錢貼時間幫你做? 佢地集會都無香港人出要上面車人黎.
根本全部都係支聯辦統戰出黎既

通天都會做野，班廢老又唔係警察D人，保嚟做乜

6148 1052係咪佢老婆電話

嘩 屌， 咁仆街

片入面個電話有無人打過？

事主入面少左野 就準備洗定8月15啦死廢老

差佬做野先算

都無人

已經唔聽電話

你地睇唔睇到佢打乜國號碼

盜竊罪

己經無咗公信力啦，仲試？

太善良既下場
日日比班藍絲撚

冇腦真係好慘

錄口供時
銀包放左一萬蚊美金

而家係執法者企係佢個邊你先會咁諗
證明個班仆街已經係認為自己大撚過法庭（睇今朝單案就知），但事實上係咪？法律會唔會制裁到？
以前可能得而家真係唔知道。

的確對面係進化左
尤其係有組織行動之後動員能力高左
要注意下

屌呀
有老婆電話

跳你老母咩ON9
咁7就未撚跳喇

留名等睇事主表示唔追究

Check 下有冇唔見咗幾皮野

點解我會睇到中聯辦xxx行xx係咪我上左腦

所以而家出街要口罩，方便私了

好大可能係

當時人唔好出手,
其他手足做野啦,
禍及老公呀,
伸兩腳好走啦

我朋友已離開現場，有有巴絲响尖東站附近？

有律師，有議員就會做，無既梗係點9你
根本6月前狗都係咁架啦，最好咩撚唔駛做
6月後係捉黃絲就出力，其他野照常hea

f

香港都無法治無警察
你地講老笠把撚
私了啦

搶劫都唔洗拉？

癡撚線

跳閘女肯定有響應呼籲禁晒d錢出黎

一早講自己搞掂
你要記住你對住既係中國人
你縮，佢一定攻唔會同你客氣
你狠過佢，包佢即收皮

唔該唔好再用善良黎美化
呢d叫儒弱

果條友既老公呢？

今時今日仲話報警嘅真係好天真

一齊去
佢大獲d

私了咗先

講真，為左保護自己，無人cover真係唔好跳閘。
唔係為怕左邊個，而係唔值得咁做

要大家多D私了藍絲先得
咁撚多藍絲搞事，個個都報警，警察最後都會跪
藍絲知道無左靠山就唔會敢出聲

證物係度差佬都未必告佢，件證物仲要俾人帶走咗

女仔被警察帶走。那個男人被另一些警察帶入房。

根本而家大過40歲都唔會犯法 告乜9

唔係下下話追究都冇用，個政權就係想你哋覺得追嚟冇用夠證據就搵埋律師報案啦

弱智仔藍絲

跳閘都唔係警畜果範 班社會垃圾連報失呢d義務都耍走你唔撚開case啦

諗起都好笑

搶野要坐監

銀包就比人拎左 你唔告警犬都會搞你

狗唔會理

上得越多會越多共鳴
唔想人幫就自己出手
出唔到手就唯有出聲
聲都唔出,硬食呀
你係咪咁傻呀

係呀，差好遠，跳閘既，最多咪罰你五千
偷人銀包既，俾人告，刑事加坐都唔奇

現象有無手足做人證？

MAKE底手足電話。需要佢時請佢落口供

叫你個FRD死咬住話有人搶野。至於唔見幾多錢，自己諗。

人地人又走左，銀包又拎左，身份證都無埋，你教我點私了

講咁耐真係無圖既

某程度上 呢兩件事係獨立事件
你俾人偷左銀包要知佢點解要偷？
報警啦，如果警察唔執法文宣又可以做野

殺

除晒佢地衫褲幫佢送去警局

你無人無物一定hea鳩你，你帶埋律師議員就另外一個玩法

有人打劫呀

第一時間大叫非禮、大叫有賊搶野呀嘛，學藍絲咁有理無理都講左先搶左話語主導權，點解要放棄自已既優勢。
你地成日對藍絲咁友善真係唔知好嬲得好笑，幫手捉賊啦

叫你個FRD千祈咪心軟。一定報警，落口供。搵定人證。

然後搵尖咀飯民區議員，一定要咬實

佢哋所認知既正義就係支持政府
所有反政府既都係衰人
中國人特性

朝早兩蚊
放工跳閘

啲警察咁垃圾仲叫到人黎香港旅遊,投資
個政府咁無能,啲人仲敢黎香港旅遊,投資
呢啲就叫國際形象攬炒炒盡啲

告佢偷野，
佢話攞銀包報警，我夠話攞哂佢啲錢黎祈福都得啦
個八婆都痴孖根

500$ vs 盜竊

因為之前諗住叫佢斬完人就上大陸以為好安全
好似荃灣咁
點知TKO人算不如天算有個女手足咁聰明識屌佢尾，之後手足又勁搵埋血衣，玩大左同7.21 一樣局住叫佢出黎交人認罪幫popo

2019年9月仲信黑警

方向正確

你請KEEP住MON呢個POST。

樓主一有需要就搵你出黎落口供。

一定要咬實

6148 1052
個藍絲打出既電話號碼
大家打去問清楚先啦

咁就易啦 我跳閘都係因為佢想搶我野
我感受到危險 先迫於無奈咁做

擺明搵籍口搶錢

醒啦 有邊次會係藍絲會有事 私了打佢一身好過啦

大鑊？On9仔，你估d狗會幫邊個？

叫事主快啲警署,
伸賊公兩腳走人啦,圍有物用

呢兩公婆咁撚岸鳩，黨鐵係你地開咩，禁撚多事！！！

一定報咗狗先

私了佢老公

我Friend已閃

警察點都會私吞入面啲錢，現場手足快幫手

大佬你搶劫唔洗捉啊？

點睇都係偷野,仲要咁多人証同cctv,入硬

戇鳩 偷人銀包去自首？

有腦邊會做藍屍

報警，即call 612 或議員，等人黎先落口供

咁個銀包算數啊？

依家咩情況？呢單野可以煲到好大，加油！

WHY 閃？

唔即場報警？

咁撚弱智就由佢啦，企定定報狗 你幫事主拎500蚊出黎

銀包花左 心靈創傷賠幾多？

Exact7ly
銀包拎埋唔報警仲死

成件事係點
點搶到個銀包

藍絲無敵？

點解冇人打撚柒佢地

銀包入面嗰五百萬呢？

點解平時自己友私了就識拍片同報警
依家人地打劫就個個話好忙好驚

唔使同藍屍嘈。下次拉埋事主報警就係。

告搶劫啦屌

打比612，打比議員plz

有無人搵左議員？

721同831邊個大鑊d?
今日仲信警察？

屌你都話d撐警傻閪冇思考能力

入面聽講有幾十萬美金

先報警 佢一到警署就係變自首

我平時就袋住一萬係身既,唔知個絲打係咪啦

搵埋律師議員去狗屋煲大佢 搶劫最高可以判終身監禁

樓主如搵你，記得做人證。

打官司無錢系度籌！

一多藍屍 大家就會即走然後話忙話驚

依樣野真心要學下班廢老咁厚面皮

藍絲傷人都無後果，跳閘真係要小心

個日立場Live先訪問個警長
個警長話:全香港人都係暴徙都係甲由垃圾
根本比愛支病洗晒腦 香港人就係敵人

煲大佢呀
要黨鐵，警方交代
實在拎對藍絲祭旗架

我都係唔明點解個個趕時間走

原來偷嘢依家無罪
只要係藍絲

搶野咪仲仆街？

比相比電話仔搵老豆老母tg

揾埋律師去

仲有咁多傻豬話藍絲仲大鑊
斬人都無事啦

咁既心態抵俾人恰
可憐之人必有其可恨之處

個女仔比人罰錢同埋搶野你諗諗邊個大護D
一定要幫啦

比人拎左身份證，比狗創作告咩都得，唔攪大佢風險自負

咁你想點呀?

比人偷野都唔報狗??

真係要隨身帶定飛鏢

事主而家點？

唔好走，即場等黑警黎

廢老真係廢老

拍到個電話number

等我話自己藍絲入銀行

妖斬死班仆街藍屍
對社會無貢獻都算
仲搞人地

自己友打人就個個沖出黎話：唔好打啦，打死人啦
對家打劫：ererer，我好忙，走先，你地繼續加油

而家咩情況呀 拎唔拎得返

搶嘢喎而家，去差館自首啊？CLS

搶劫罪

一名越南籍男子前年在深水埗一個單位爆竊，搶去受害人的銀包，並用刀威嚇對方。被告在開審前承認一項搶劫罪，法官今日在高等法院判處他入獄4年7個月。

辯方求情時指，43歲被告吳世文早已打算承認搶劫罪，但就被告與受害者之間，誰先挑釁對方引起衝突的觀點有爭議，才要求安排審訊，希望法官仍會基於被告認罪而減刑。

聽講好忙，走左

係
唔好話馬後炮
點都要幫

我睇唔止幾張

跳閘果個

臨尾個電話號碼係邊個黎

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

就算唔信狗都要報警落左案先
程序都要做既
最好係全部人一齊去指証佢

又包圍

藍絲依家識組團打遊擊私了
和理非就倒退到唱歌

亂過馬路就可以俾你用車撞？

其實香港人真係好好恰

勇武 冇只係佔少數 只係畀人當condom

因為有冇嘅人數只會越嚟越少其他人只會唔出聲唱下歌企喺最後， 由大埔墟連農場再到今日 畀人打畀人恰 都唔夠膽還手淨係識攞住部電話影相。

講就威做就閪

出刀仔鎚仔鐵通鏹水 斬人打人搶劫恐嚇佢地全部做齊
不過都無事.... 唉

Pk
告佢搶劫

應該係寫住, 中國香港特別行政區

斬完人告返受害者都有喇
popo藍絲蛇鼠一窩
宜家有咩事都唔會報警入差館
到時砌你生豬肉，有入無出，被自殺

咁搶法，就算個賊交返俾警署
入面啲錢一定都偷咗唔少走啦
唔可以放過佢

下次有人推你請即刻拍片。

千祈唔好推返佢。拉遠距離

唔會有人拉，亦唔會俾人打

每次都係幾百幾千人陪佢等黑狗黎接佢走

香港人真係好撚垃圾
遲吓有女手足俾藍絲當街輪姦都會當睇唔到

下？一定影架wo
一定起曬底架wo
鬼叫你地咁好恰
唔敢玉石俱焚

！！！注意！！！
頭先尖東站被廢老圍既女手足
頭先有手足call左蘋果記者
佢岩岩到場但搵唔到你
依家佢想訪問返你頭先發生既事
希望你聯絡返我（@mamamamamia）/ 蘋果
🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️

應該好快有

搶劫 《盜竊罪條例》第10條

搶刧在香港是很嚴重的罪行，最高刑期可判終身監禁。當一名人士在盜竊前或過程中，為達到目的，使用武力或使他人恐懼或企圖使他人恐懼便是觸犯了搶刧罪。引致被起訴搶劫的情況是很廣泛的，可以是一名學生制服另一名學生搶走他的零用錢，也可以是一名持槍的劫匪威脅銀行櫃枱職員交出金錢。由於引致被起訴搶刧的情況不一，所以在各級法院，由裁判署到地區法院及高等法院都會見到處理搶劫案件。請參閱 HKSAR v Ko Wai-lun (D1) Yeung Kwong-fat (D2) Kwok chi-fai (D3)

尖東好撚多愛國大陸西

點會無用，有人證、即拉人，CALL律師

點到佢唔落CHARGE。

唔落CHARGE就CALL議員

搵埋議員律師去警署報案

同意

冇推番佢 拍左片 係畀人推

何以這土地

搶劫推到佢仆街

唔好再跳閘。唔好再同班狗講法律。

慶祝節日 不忘相約親友各種行動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

無鬧你呀

肯企出黎已經好好。好過好多人行左去

我以你為榮

最後被搶野嘅絲打點？

仲有人信有法治咩？

我支持政府
我可以殺人放火搶劫了

咁藍絲等坐監啦

推 告佢啦

香港人咁鐘意投機
襯早加入藍絲拎著數排隊輪姦女手足
又可以打死啲男既，仲有錢收呀

點都要搞大佢先

有議員有律師點佢地都要做野

法律解決告到佢入去坐返排先

61481052?

一定要跟 , 扮守閘其實係搶劫 , 同黨走唔到就話拎去差館 , 邊有咁著數

所以大家要做野,幫佢收曬證據,搞到黑警無得唔做野,而唔係硬食
當然可以撕鳥啦,咁你有你撕鳥,我有我搜證,各有各做

撲低佢啦，行使公民拘捕權

打劫？

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

藍絲真係無腦

堅玩大佢呢單

我感覺似返左30-40年代
好膠呀

今天我
呀，梳，有首新歌
何以這土地淚再流
我抗爭左架啦（有限度抗爭）

搵條藍絲扮左膠
即刻安全曬

係啲弱智黃絲真係以為左膠

打柒個老公
完

而家點 拎返個銀包未

放走左? 系咪應該以牙還牙

信唔信最後又冇事
依家係香港唔撐警係冇人權

屌本身呢句算係抽水
點知依家好似真係成真

香港人係咁。（港豬有名畀你叫）

唔好灰心，用自己感染其他人。AGAIN，以你同果位粉紅衫巴打為榮

同意 當大部人份認同報警非私了

而家情況點

見到連登仔仲信差佬醒下啦

由幾時開始呢啲必須做既野要變到要搵埋証據，律師，議員先可能或者考慮開file?

6158-1052

私了唔係唔得。得你一個點私了？

一大班人梗係打七佢先啦

自己呢邊無人，就要用另一條路

由今個夏天開始

可以告搶刧

盜竊

100%肯定

當時好撚多人 但全部都係拍片唔幫手

完全冇人捉9條藍絲？唔係掛

你地以為法律會制裁到藍屍？
Are you fucking kidding me?

告佢搶野啦

而家點

跟進

冇 得個姨姨埋去捉佢

四等人：
紅
白
藍
黃

姐係咁，跳閘要罰錢
搶銀包就

所以未on9 lo

告佢搶野

阿伯恐嚇人已經有搶劫

我都好無奈 你明唔明

個銀包而家去左邊

我係女事主 蘋果搵左我喇

唔理佢動機係咩
事實佢係搶劫

黃絲真係要做多啲見義勇為既野

唔好再畀班垃圾藍屍搞臭香港

香港人又掛住拍片
拉硬啦依家

你個銀包點

主動去告 唔係等警察去捉

香港人始終都係懦弱

拍片唔及當場捉住佢報警有用

受訪者 : 五十路女優

只要係藍絲就做咩都得

白係咩

唔好意思, 我朋友只係拍到片....你點呀

Call記者
唔好比個老野走
或
跟住佢

跳閘死口唔認先

黑社會

搶劫喎

唔打穫佢

成個銀包都係証件啦

誤會即放

講真
黑警就係知冇後果先做得越黎越過份
依家藍絲都可以好似黑警咁既話後果唔敢想像
唔好再掛住拍片同妄想用法律制裁呢d人渣

都唔好迷信私了，該做咩都要睇時機睇環境
成個黨鐵都係cctv 私了完無後果？
身份證比對家拎埋，狗要創作告當時人咩都得
咁既環境下點都要call 狗call 律師議員先有so

有人證。

你點肯定d大頭相係你本人

賤格到不得了，玩文革批鬥

秋風已起,中秋過後就係行動之時!!!

俾人影哂啲証件send返大陸
錢就一定俾人偷哂㗎啦
過2日起埋底，女事主應該食定避孕藥等俾藍絲輪姦拍片，俾人燒屋就基本啦，屋企人朋友同事都應該走唔甩，香港人咁撚廢

最緊要即刻搵律師議員到場

我明，我係嬲都跳左咁多日
有人比人捉住去幫手係咪好難
成日影完就走

你偷嘢！報警！

加油

on9
報警先係最撚冇用

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

屌你認真問 把口唔好咁撚臭得唔得

真係要教導下班連登仔。

DLLMCH有幾十人幫手，梗係打七佢。

得一兩個，私條毛。

做野都要BE WATER

絲打
一定要咬住兩條廢老唔好放

捉人跳閘搞到比你告搶劫

唔打佢都要制服佢啦

私了 然後盡快離開現場先係上策

搶左銀包所以拍唔到咭？

被搶銀包無左幾十萬

絲打加油
唔好咁易放過呢兩條廢老

唔好搵值口去搶銀包

結論係冇人報警？

放心一定唔會有事
case都唔駛開

香港法例210章第10條 搶劫罪

(1)任何人如偷竊，而在緊接偷竊之前或在偷竊時，為偷竊而向任何人使用武力，或使或試圖使任何人害怕會在當時當地受到武力對付，即屬犯搶劫罪。
(2)任何人犯搶劫罪，或意圖搶劫而襲擊他人，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

係搶劫, 仲衰

乜撚嘢呀!上嚟講有乜用呀

講左17000 次跳閘高成本低效益( 影大頭，check id, 俾廢老打,而家仲搶野)，你班友死都唔聽,
mtr earns by 賣地lor

口臭？咁唱返隻歌仔抗爭吓囉
何以....
嘩，革命成功咗啦

但警察唔拉唔告 我地都入唔到佢刑事

ON99搶人野

即係咁撚細膽不如就唔好跳閘啦

你覺得班狗會告？斬人都可以唔做野何況呢d

唔好意思，剛才同男友經過唔知咩情況。
幫唔到手足

所以一定要揾埋律師去

後續係點

殺人都唔理啦何況區區搶野

61481052
61481052
61481052
61481052
61481052
61481052
61481052
61481052
61481052
61481052
61481052
61481052
61481052
61481052
61481052

睇下結果係點

搵返個銀包未
記住告鳩佢

搵埋議員律師一齊去好d

口賤

藍絲啲手腳真係唔乾淨

查手指模囉
銀包入面每一樣野實有佢手指模
你係咪要玩到咁大
順便可以證個啊叔同佢老婆搶劫罪成

錢包點 定個女人逃走左

模擬緊黑警

up

身份証有相嫁嘛
要屈唔係你既 有証件都可以話無

屌其他人開遮打鳩佢老公打到叫佢攞返個銀包返黎

你估藍絲做唔出？女事主真係要食定避孕藥

如果個八婆拎個銀包去警局, 佢會話搶左人個銀包??
事主不如等警局打返電話比你拎返銀包, 當唔知幾時跌左銀包囉.
唔好主動去報警, 廢事黑警搞返你轉頭

痴撚線 真係無恥架喎

跳閘罰500

搶劫可能要坐監

藍絲真係無腦

雖然黑警都係唔會拉人

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

幾時先肯還拖

佢老公共犯？
跳閘本身唔犯法
但搶劫犯法

黃絲記得，我地要惡過佢地，卑鄙過佢地！

一地問一句 有必要講到咁撚賤咩 屌你老母

有法律架咩 藍屍做乜都得架啦 仲諗住法律幫到大家？

又有打手扮人留言

盗竊

洗撚狗告？
用民事告啊屌你老尾

應該即刻報警, 話自己入面起碼有3萬CASH
就算比人罰跳閘, 罰最高5000 ? 濕濕碎啦...

咁都仲未私了
香港人真係加油

支持掃手指模

我都希望大家記得
唔理用咩方法
贏左就係真理 輸左就乜都冇
中共夠係萬惡之源 但人地贏左成個大陸返黎
而家咪做乜都得囉

跳閘罰5舊水由執行港鐵附例由港鐵職員執行罰，搶野係刑事喎，女子銀包內相信有大量現金美金

笑到停唔到 天真到

暗角打獲呢d基本野啦

唔好比個男人走，
口跟住佢
直至佢交番銀包出黎
影底佢唔見幾多錢

做乜鳩 咁就要搶人銀包?

冇可能係香港發生
屌狗>黑警衝>走>捉幾個>屌狗>loop
港豬咁撚好恰，俾人打死都冇得怨

美金下話

報apple個d
用輿論迫班popo拉人啦

CLS

有冇唔見到幾萬蚊

藍絲似住報警無事
宜家係文革，內戰
大家提高警覺

做咩都最緊要用腦總知，要記住黨鐵入面d cctv 清到連塊閪有幾多條毛都數得到，肯定自己入閘前都已經罩好包好，全程無露過既。點私點了都無問題

Push 一定要玩大佢
必告 玩撚到佢坐

我唔講有幾難，但唔講就唔會發生？
香港人咁唔團結，咁好恰
呢啲事唔駛幾耐就會發生，仲可能發生係你身上
你都一齊食定避孕藥洗乾淨塊閪等俾藍絲輪啦

所以我哋要升級 再後退等死都得

香港人幾時先可以做得夠狠...

錢唔怕比，出錢搵律師報警，幫你有案底又點話

有冇得就咁告民事索償？可唔可以咁樣避咗啲差佬？

你一條友傻鳩咁去報案就梗係無得玩
帶埋律師 拎埋cctv 直接去告鳩佢

仲話法冶，法佢老母光天化日搶野

push

報警肯撚定告得入
事主最多罰500

唔知佢打緊比邊個呢？
洗唔洗幫佢搵下

推啲藍絲真係好多事

跳閘就代表可以偷人野？

可唔可以打返獲金先呀
屌你老母

岩啊
如果連搶劫都無問題
大佬其他人下次搶完再姦都無問題
點可以開左個頭去比其他人學
大佬你班死仆街同時破壞緊香港法治

摩擦力

101拘捕令--公民拘捕權

屌d藍屍個個都係智障

屌佢老尾

元朗皇室成員

告佢搶野😂😂😂

叫咗律未

仲相信法律警察？

文宣煲大佢
香港而家好危險
好多搶劫犯會埋伏向地鐵站搶銀包
而警察係唔理既
推上地球叫全世界旅客唔好黎
再貼埋連儂話比d 港豬知，唔好出街消費，唔好搭地鐵，地鐵係搶劫黑點，高危

一定要告9佢 扮正義 你老味藍c

唔通係佢老婆

岩啊
同埋國際講就岩
香港警察唔做野啊屌

我試過銀包放三萬

9. 盜竊罪
任何人犯盜竊罪，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁10年。
[比照 1968 c.60 s.7 U.K.]
10. 搶劫罪
(1)
任何人如偷竊，而在緊接偷竊之前或在偷竊時，為偷竊而向任何人使用武力，或使或試圖使任何人害怕會在當時當地受到武力對付，即屬犯搶劫罪。
(2)
任何人犯搶劫罪，或意圖搶劫而襲擊他人，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

主要因為呢單野有得做，自己手足跳閘又唔係刑事，而且手足連身份證都比對家拎埋，人地殺完人掉得你身份證向現場都仆街啦。只有煲大先安全，順便可以比班on9 藍c 知有機會要後果自負，支聯辦都幫唔到你。

香港人仲唔學識私了 不如算啦 革咩命

唔洗講啦 拉佢 刑事 岩岩好今日8月15 入去坐啦

藍絲無敵嫁 一日未識私了 一日都係輸
本地我地在明已經輸緊 在暗又私了唔到
點玩落去

因為岩岩出糧換美金...是常識, 咁岩就比對雌雄大盜搶劫

抗爭根本就要擺脫教條主義心態，限死自己用任何一種方法都係on9 等死

做咩都最緊要用腦總知，要記住黨鐵入面d cctv 清到連塊閪有幾多條毛都數得到，肯定自己入閘前都已經罩好包好，全程無露過既。點私點了都無問題

推到20幾版，重有人會信條藍屍會有事?
咪撚傻啦

搵律師 告得

903

梁天琦講過唔可以俾條界線限死
香港人都係飲喜茶算啦

幫拖啊

搶劫罪
任何人犯搶劫罪，或意圖搶劫而襲擊他人，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

個女人走甩左？

喂 差佬死撚咗佢啦 無撚用

都係用 兩蚊卡 算啦
一嚟 唔使跳閘咁大動作
二嚟 同樣對港鐵構成損失
三嚟 行雜人等冇權睇你銀包入面嗰張係乜嘢八達通
四嚟 方便黃絲或良心地鐵職員扮睇唔到
五嚟 你咁樣畀人捉一次罰五嚿水，仲益撚咗港鐵。 當你跳一次閘地鐵公司會損失十蚊，你要成功跳50次先抵消到畀人捉一次五百蚊罰款， 值搏率唔大

你冷靜啲聽我講，你頭先係畀人喺地鐵站搶劫

藍絲又蓄意犯法

有腦係佢哋明知做乜都唔會畀人拉,你報警就你畀人拉

搶完野 拎去差館
個腦有幾唔正常 先會諗到呢啲野

差佬冇撚用定香港人冇撚用呀
班差佬係狗呀，但人地清楚自己既目的自己既政治任務
香港人呢？

自己去報失
錢包內左幾萬蚊現金

咪笑佢白痴啦
正常情況梗係低能都唔會咁做啦
但依家佢就係明知只要反示威者就唔洗驚

佢嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

幫手？分分鐘自己畀人拉埋

的確係 同樣道理 人多對面幾隻狗果陣都係唔會出手幫人同圍狗

藍絲:啊sir啊sir我攞到跳閘嗰個人既銀包啊！快d罰佢錢啦！

港豬都係仲未識醒去幫人

識玩就首先去票務處自首比罰款，之後再即時報警話比人搶野玩大佢。

比咗罰款先警方無你付。搶野果個就大鑊，一定告到佢PK不和解

黨鐵係冇損失

61481052

Chock閘咪得

你信差人？？？？

代朋友post，video重有下段！
警察護送偷嘢藍絲賊走

無限loop

仲有補充，連登仔一向都係得個講字，畀人打都唔夠膽還手，仲玩咩跳閘姐，做返文宣算啦

合法打劫

交500蚊 然後告廢老搶野

冇人知你銀包有幾錢 你話有5000就5000 10000就10000 如果拎番飯銀包之後少左錢 你估下邊個要賠

番*

有CCTV架嘛, 影到佢搶野
入面有10萬蚊, 而家得返幾百

冇證據唔好話人"跳閘女子"啦
係"藍絲搶了女子銀包"囉好冇

屌

咪睇下d差佬理唔理囉

你班友咁錫藍絲，非禮搶野斬人都係話兩句就算

E單野緊係比500蚊黨鐵 就算佢還反黎 CHECK清楚銀包有冇少到錢

幾時C了?

迫政府補貼
太多人濫用迫政府檢視廢老$2搭車優惠

見到老嘢打嘅電話號碼61481052

做得越多,connect既人就越多
話唔定就connect到有用既人
硬食唔出聲只會越食越多
光明正大要有光明正大既做法
撕鳥唔係唯一解決既方法
有心既,跟佢到暗角再出手

嚴肅跟進

一係就罷搭, 唔好跳閘

佢老婆電話？

一人換一銀包
睇下佢點揀囉

推喔

直接私了啦

條友傻左
好開心

［熱門無嘅？］913中秋佳節

係尖東 有冇野幫手

6148 1052 片尾電話

佢做晒戲扮鬼聲
分幾鐘都唔cut線
幾頂隱

下次強姦比人斷正話自己係藍絲係咪就可以冇事?

BTW 打撚左先講啦 同佢講閪咩

條友仲係地鐵站

你地先on9 佢搶野你覺得popo會拉佢?

聽聞銀包有2皮野美金 有冇小到

係咪好多人打俾佢

屌打柒條仆街啦

唔見咗野就報狗拎報案號碼啦，最後狗唔處理就開記者會

而家擺明搶劫
呢D真係比狗玩下佢

睇住個撚屌搵狗

老笠喎

咪係 屌佢老母以為冇後果？法治社會吖嘛？班死賤種蛆唔撚整死佢唔知衰

唔見一蚊都告到佢仆街

agree
又唔係唔知而家藍絲打人搶嘢都唔會有問題,都仲係要跳,完全唔知連登仔諗乜
最大問題係港鐵蝕條毛咩

老公私了 老婆坐監

片入面呢個男人係咪有份協助佢老婆搶銀包同離開現場，如果係嘅話，佢係合謀去組織搶劫

同問

打尻佢啦

我預言 隻藍絲係唔會有事

跟本錢唔係重點，只係對党鐵表態
外國逃票當食生菜，係香港人先會咁潔癖

出咁多問題只係因為少人跳，你多人驚西

61481052又有電話玩

我想整合翻啲資料Po翻成個過程出黎但係我想問點Po片

起碼唔見咗10萬啦

我攞翻㗎喇 不過仲有好多細節我想整合好一次過講 我冇事已經走左

一定會放心

包圍佢老公做乜柒呀？

七傷拳
以身試法去將人繩之於法

逃票係當食生菜呀，不過而家有人追有人搶你都唔敢反抗，咁有乜計啫
如果外國啲人咁虧嘅話我諗佢哋都唔會跳閘啦

啲藍屍幾時死，好撚乞人憎，垃圾物種

同黑警講唔見咗幾萬蚊

無腦嘅係我哋吓話？

跳完閘佢搶你銀包
引你去狗署報失

跟手成班街坊圍個男人
唔知做乜柒
個男人無佢老婆電話咩？
搵唔到佢老婆交銀包出嚟咩？
香港人 剩係識圍圍圍同拍片！

報失

有cctv , 告搶劫
銀包唔見左錢

藍絲識玩阿

你估藍絲搶野會有後果?

好撚戇鳩
人哋識搶你銀包拎去犬署
就係想撚鳩你入犬署報失

而我哋仲停留喺
輕敵、圍人、拍片

你話銀包入面有一萬準備買新iPhone/電腦唔見左
睇下邊個大獲啲

正呀 搶野 追究到底

重要衝入埋警處，一撚定要告佢搶劫，千其唔好和解。

捉跳閘已經犯非法禁錮,非禮同普通襲擊罪
依家仲犯搶劫罪
各位手足遇到呢種情況 可使用警方的最低武力自護

絲打我怕你銀包啲證件俾人影低左

無恥劫匪
佢想紅唔該大家幫幫佢

就係咁虧先要練吓膽啦
有乜理由會跳到被人搶銀包？
個老婆搶完銀包話攞去犬署
(屌 咁佢梗係話見人跳閘
("跌"咗銀包
(唔通會話個銀包自己搶返嚟)
留個老公喺現場
屌 成班竟然仲同個老公講道理

聲明：
本人為良好市民，如遇上搶劫案，將會以最低武力協助警方制服疑犯，不會使用其他武力攻擊疑犯，並會報警求助。如日後制服了疑犯，希望警方不會以打鬥等罪名拘捕我這名良好市民

戇鳩，先打電話報警話比人打劫。
老笠係刑事
藍絲廢老真係白痴

搵議員或律師控告佢

你係咪弱智？ 第一個支持你去告。睇下啲狗打唔撚打死你

借個位
正視聽，假消防嘅推論係立足於流料上

絕對似
又識玩 話執咗你銀包去犬署

咁香港人一向都係講就兇狠㗎喎，但唔緊要, 唔夠膽咪唔好跳囉,唔好信呢度講到好似個個都有跳咁
虧咪做其他野lor
講咗幾個月都未有藍絲同埋警犬落單你就知香港人就行唔到勇武派路線㗎喇

咁祝你成功，而家黑警告手足闖他人地方。你慢慢同佢解釋

話埋你知告唔告都係黑警決定

你原地踏步
就真係行唔到勇武路線嘞

備老豆搵仔，搵佢個仔出黎

唔係要大家攻擊其他人，不過想大家有兩招旁身，俾人襲擊都可以自衛吖嘛

遞高膝頭哥，瞄對方正 / 側面膝部，45 度角，咬實牙出盡食奶力咁踩落去，聽到慘叫聲就即刻跑去安全嘅地方。對方短期內應該冇機會追得到你

有件為所欲為tee真係大撚曬

告到佢甩褲

而家行到咩,搞件藍絲/警犬都要講三個月(四個月都就嚟嚟緊了)

無人攔得住個ar嬸？？？

跳閘罰500
搶劫上庭慢慢審

痴線

下

無法無天

拎條片出嚟煲大佢

私了，揾埋律師去報警

20萬美金

藍絲真係好撚仆街，全部犯法嘢佢地做又唔拉，屌。

即係搶劫

班藍絲用犯刑事嘅手段去阻犯港鐵附例嘅人？
暴徒係你地先啱囉

樓豬上左蘋果

屌私了啦，打佢老公

on9 你弱智架

call蘋果直播 報警啦 即場拉人

明搶都得咁殺人都得啦

你入邊應該有好多錢架可
你自己記唔記得唔見左幾多？
唔可以唔記得 因為得你一個知架咋

入面又有身份證信用卡 點知佢偷完會拎黎做咩

搶劫罪大罪D定逃票大罪D
如果搶劫過程用埋武器, 傷人就爽死
老公串謀行劫
老婆傷人、搶劫、持械行劫

法律撚
晤止theft咁簡單
佢搶喎
係搶劫
大罪好撚多

唉
呢幾日真係睇到好心淡
打又唔敢打
日日比人㩒住黎玩
不如收工啦大家

一打去話萬國殯儀館

記得話唔見好多錢呀

飛線？

熄左電話WO

乜鳩呀，打劫?

今晚大家提佢柯夜尿啦
互相提點麻

但條片咁短都講唔出咩大道理喎

應該太多人玩電話, 飛左線去殯儀館

【16:15】警方表示，案件仍列作糾紛處理
DLLM

聽講絲打有三十萬美金現金

而家搶錢搶到出面

30萬美金聽講

賠撚死班仆乖就岩

無錯, 告鳩藍屍.

聽講 係

全部男仔進入作戰狀態
平時帶定口罩，帽
袋多件衫，褲
最好袋多對拖鞋
方便hit and run

香港人實在太縱容呢D 赤納粹分子(藍絲)
所以佢地先肆無忌憚咁犯罪
仲圍?仲鬧?仲拍片?
即係開拖啦！
私了呀！
私了完先再慢慢影啦

入面有廿萬現金

跳閘>搶野 然後跳閘有案底同罰款 搶野無罪釋放

兩邊都有錯就兩邊都告
睇吓邊個大獲啲

推，告9佢

藍c真係好撚痴線

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

千其唔好收埋 非法禁錮佢老公 更加唔好要條臭閪一手交袋一手交人

記得受左傷既話要去驗傷

好大機會

Cls

搶野喔，告返轉頭啦

Call forward 左去萬國殯儀館

冇辦法啦 攪炒

痴撚線呢D廢老

佢而家偷野係刑事

繼續打，一係成世飛線，一係轉號碼囉

cls擺明搶劫啦

可以咁樣forward?

多謝你整合update 中秋節快樂

男人聽的，
可以能飛番比個癈老
個癈老自己講分幾鐘野，扮晒聲出盡力
大家提下佢柯夜尿啦
咁老咯

訓左幾耐？
而家藍絲做咩都合法架啦

佢話係殯儀館
我未話想造個棺材俾佢 佢已經收左線

見到即打

律師出手搞掂

係咪要幫佢打過電話問下